(有片) Trump: 現在焦點應是中國，而不是俄羅斯

講到出口

因為俄佬幫緊佢
一直都係
普京出手就一向都叻哥上身

不過正義既連登仔一定唔會放棄支持白俄羅斯人

始終世界無完人
對香港人黎講，Trump肯幫香港就好

推

同意。但係可以咁睇：雖然俄佬唔係善男信女，支共對民主世界嘅威脅遠超於俄佬普京。

I support the lesser of the two evils.

識玩分化

中共 vs 中國人
中國 vs 俄羅斯

下一步會唔會係共產黨內嘅派系？

而且中共用錢收買全世界太多權貴

有咩出奇 pompeo都講咗好耐啦

呢句似屌lamestream多d

因為俄羅斯係搞番前蘇聯d地，對美國利益關係少
香港台灣利益關係大，當然要出聲
如果唔係新疆西藏搞左咁多年啦，前幾年美國都係講多過做，今次因爲香港先拉埋黎一齊做

普京仲有弱勢力反對佢
習帝已經控制晒中國

白羅斯 由俾歐盟 🇪🇺幫 始終白羅斯同波蘭 🇵🇱接讓 由好近德國

你估俄佬冇咩
你咁撚咁天真啦
支共同俄狗都係大仆街

貴族
你食撚懵左呀

咁白俄羅斯人呢？
前幾日比普京落毒既反對黨領袖呢？
唔記得啦

你仲叫人地救你

美國係白俄問題

基本上無咩出過聲

起碼比香港問題少

五毛

唔準你老屈美國

一，白俄同佢地個政府係對立，但普京係第三者。佢做乜要打擊示威者？分分鐘血腥屠殺仲好，佢有藉口出兵保護俄人

二，俄羅斯對美國無威脅，俄仔唔想人搞中東，正合阿侵想法。咁點解要同俄仔反面？

三，中國唔用美國擋，呢度無國家有軍力頂得住。俄羅斯有nato, 但太平洋無中共勢力

四，習野心極大，而普京頂多係想統一前蘇聯，佢無去美國開托爾斯泰學院

條友奶俄奶到short左
從來俄仔都係歐洲既土匪

分別在俄佬係自己地頭玩
支共係全球玩

大部分左翼都仲係當俄國係首要敵人
咁講冇咩意思

我覺得美國要搞埋俄佬

要拉攏埋歐盟同傳統左翼

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

個post咁多5毛 證明方向又對了

只要左右派都唔好忽略中共就好

俄佬至少據我所知主要問題係獨裁
支那係各種反人道嘅嘢做齊

美國想同時拉攏 歐洲同俄羅斯 對付中國

但應該好像納粹德國
想同時拉攏 日本同國民黨一樣
技術上難以執行

唔信習近平
唔係中國人

無俄羅斯模式...

玩完咪搞全球囉

當年蘇聯唔係玩到支那北韓越南阿富汗古巴南美非洲咩？

左膠：我睇唔到！俄羅斯仲威脅過中國

所以呢？ 有冇俄佬幫我唔care 佢打中國就可以 理撚得佢有咩人幫
同埋你個5毛死全家
唔洗同我講 連登仔講唔通就話人5毛啦 我已經block7左你十世

因為有中共科水，未將焦點放喺俄羅斯

2020仲信通俄門

成班白痴左癌對支共暴政視而不見

扮咩正義呀柒頭
你係支持白羅斯既就唔會叫佢地做白俄羅斯啦
仲有反共基本上係連登共識
唔係你搬羅佬出黎就可以瓦解到

格魯，白俄，車臣，烏克蘭....
近代都有排數

有冇諗過係唔敢亂咁得罪俄羅斯
中國同美國敢得罪對方
但係都唔敢得罪俄羅斯

都係果句：政壇無完美既人
作為香港人角度，trump肯幫香港就ok

以往北韓同中國既黑客攻擊，基本上都疑似有俄佬幫手
（黎智英電腦被hack, 記得壹仔話過部分黑客來自俄國）

特工殺唔計，戰死唔計，被定罪殺唔計，入侵其他國家唔計，提供軍火代理人戰唔計

我地可以聲援被俄羅斯迫害既人。
但同時間，都唔需要因此反Trump。

同陳水扁一樣, 對家作個數出黎就比人屈左一世

但民主黨同共和黨建制派都好喜歡搵俄羅斯做美國既敵人.

應該秘密deal 咗你搞果堆前蘇聯加盟共和國我唔理，但係我搞中囯你都唔好理

奶俄狗發現

又屈俄佬幫trump

其實俄羅斯只係想世界大亂

如果中美打唔成，或者其中一邊收皮
對俄羅斯係冇好處

佢背後押注中美兩邊
兩邊都想巴結佢，兩邊都要佢幫
佢係中間撈油水，等機會偷雞

最好場仗打廿年，中美國力大耗
俄先有機會重上國際一線舞台

只有歐美左膠先日撚日執住俄佬嚟講，只因為佢哋覺得侵同普京有幾句傾，影響美國大選
明明中共所有政經戰略下下針對全世界，連好多國家嘅大選都影響，左膠就乜柒都睇唔到，以為中共好似妹仔咁廢

其實好正常呀
俄國一向都係牆頭草嚟
中美邊邊有利就痴邊邊
而家俄國向美國靠攏
咁美國唔通仲話個焦點係俄國
然後迫到俄國行翻去中國嗰邊？

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

俄羅斯呢啲不嬲都仆街，人人都會防佢，座大唔到
中共呢啲一路都扮弱小，陰啲陰啲咁，冇人防佢，搞到今日座大咗

Push

Ok..